有冇ching食過拖鞋飯？

對拖鞋大唔大陣腳味

予以最嚴厲的譴責

Ching冇奶開腳？